入黎講低你既心事

特別講d你對當事人開唔到口既野啦，最好講埋經歷